星期日肯肯定要企出黎！！

以前啲人成日話香港人善於係逆境中創造奇蹟，呢幾日我真係深刻體會到

由一開始個個都話12號過硬，6月9大家明白要過都要出黎對得住自己
結果？103萬出咗黎，近10幾年最多人

林鄭唔理民意當日講會繼續二讀
結果？立法會到宜家都仲係開唔到會

平時班建制派第一時間就跳出黎強烈譴責
結果？大部份潛曬水

之前大家都話中共態度強硬要推
結果？中共話唔關佢事係林鄭自己意願

今次大家就團結一致，反而就係政府建制黑警瘋狂割蓆，林鄭越來越被杯葛孤立，其他都紛紛要畫清界線費時瀨屎上身

諗返由一開始大家都估12號已經玩完，只係本住一個唔服輸嘅心態，結果到宜家呢一刻都仲未過，原來一切都係有進展㗎！！

未必話星期日出黎後政府就一定肯撤回，但係一定係有用
所以，星期日你同我企出黎！！

今晚已經想企出黎！

g持做盡一切行動

留力呀巴打
星期日前哨戰
星期一打大佬